一條戀愛婚姻題，原來黃海星先係極品

YY：沉迷係婚姻

吹吹：考夫妻一倫, 似乎G左

蕭源：
硬塞文化, 用五倫, 夫婦一倫, 人禽之別去解
似乎無乜點答過評論

黃海星：
解：戀愛係享受過程, 婚姻係重視結果
同考評局以前考法一樣

利申：今鋪心服口服, 甘心做黃海星打手

中六都補完了
點番轉頭？

N年前試完yy
覺得唔好走左

上過消防員一期
上左一堂
水份太多
太吹水
即走
剩低3堂當豪俾佢
連上都覺得浪費時間

記得第3個係星sir
真極品
跟足2年
教審題扣題真心有用

利申：星字派萬歲

只怪你唔識分

個撚個都大包圍之後死口話自己中

屌呢d 有曬範圍, 點出都係同"男女夫妻"有關架啦
"男主外女主內" 又得
"現代男性應幫手做家務"又得
"夫妻應一同出席公事應酬/朋友婚宴" .....etc

根本就係點講都會"貼中"

你話之前貼中檸檬茶咁specific 我就信啦
咁耐以黎都淨係見過一次貼到咁中
出咁多範文去"大包圍", 飲品範文都係得一個

黃海星極多打手

原來黃海星先係高人 diu打晒所有名師

呢樣真 得黃海星一個話A-Level有考過

當年補過yy, 黃海星。真係各有各好，但總括應該係yy全面，好d。

當然最後中文唔係特別好，但真心覺得學到野。

黃海星sure
起碼教reading好yy 10萬倍
超多技巧

AGGER 上年中四補左成年YY  佢筆記的確好豐富  又有好多練習
但到 final溫書先發現成年乜都無學過 伏已中
之後中五 九月轉補黃海星

你補咗成年yy先知中伏

見到YY筆記咁厚 都唔想溫
好後悔今年先補黃海星
筆記正 上次本筆記得2頁要溫 呢D咪會溫書囉

打手全面進場

yy 上堂真係講閱讀無技巧
靠自己做得多就得

yy tip左都有幾千題

講得呢句都仲補佢
只怪你太年輕

yy 上堂成日凶我哋
叫夠膽就轉其他人
又成日係到罵其他人廢廢廢
咁咪覺得yy好勁
點知...

都就補完
轉人點上得切
邊有咁多錢

欣師幾千題中1題都係叫中
幾千題咪叫好囉
作文有近萬題都唔中

都唔明點解咁多戇鳩仔走去當D補習既神咁拜
我考個陣都無去過補習 只係印PP買練習黎做
問人借YY LAM個D note屎睇 哇有本全部都係例子黎
成百幾頁 我心諗係咪真係應用到出黎
上面第2張圖個垃圾玩大包圍
立自己於不敗之地
十足十我學車個陣個師傅咁講
我都話左你架啦

黃生.收手啦.其實我以前識你做你同事.你以前點搵打手去小卒或者上高登"專業"HARD SELL都唔講啦.
但你呢鋪真係幾仆街.上面至少有4-5個都係你自己打手Acc.
先屌龍頭大佬YY.再屈騎住你既老蕭廢.明明老蕭係解得幾明白.仲要屈埋人地徐永豪解錯題(人地好似冇解過)
竟然仲要開個打手post咁HARD SELL自己.真心睇唔過眼.
你有冇檢討過你自己人數暴跌係你自己問題?收手吧啦.行內人一睇就知你咩用心啦.你想打都換下Acc.又係果幾個連登id......

真心為你好.有實力唔需要咁攻擊人地.

多得黃海星我而家先有書讀

樓上班打手做多咗啦

本來一場相識都唔想踢爆.但黃海星真係仆街改不了.讀到博士好心就有返少少道德啦.
又唔抵得人地多人補過自己.就出個POST屌晒market最多人補果幾個真心痴線

補咗黃海星三年
對作文我覺得真係有用

都知道一定有人屈打手
俾你知埋我上沙田
要見我真人
可sun 黎沙田搵我
7, 8號房

利申：
真心補過yy 超伏
黃海星教作文改文筆
真心從未係其他老師到聽過
真正有用
作文教審題扣題真係幫我好多
由學校40分宜家有70分

甘心做黃海星打手

冇補過黃海星
所以我當年dse 中文肥左 要考ielts 過英國讀書

.其實我以前識你做你同事
原來名師上連登？
我有無補過你架？

現代派筆記都可以係同事

但你呢鋪真係幾仆街.上面至少有4-5個都係你自己打手Acc

你咁樣吹雞
者係叫哂我哋班星字派出黎

屈哂我哋個個係打手啦
笨！

btw 名師爆粗？
為人師表有啲品好, 名師！
你真係名師嘅話
真係叫誤人子弟

我夜媽媽2點幾仲咁得閒上連登
都係因為黃sir筆記夠精簡
我讀少人地600頁磚頭
黃sir 筆記真心精

補習個堆全部都係垃圾 曬撚哂啲錢 拎去課金好撚柒過啦

唉.所以黃海星有呢d弱智學生做死忠打手.真係唔知好嬲定好笑.
不過我係黃海星就深潛.其實望下學生人數咪知咩事.真係掂點會愈做愈少人補?
夠膽死出個打手集中post話俾人知.佢d打手浮晒面

回返上面個黃海星打手. 其實你知唔知咩叫同事.我係現代洗過廁所得未

唔溫其他科先有機會睇得曬

上面啲吹奏嘅 全部會員no. 過十萬冇開過post
大家心知肚明
係想入大學嘅就俾啲批判思考

收皮啦
戀愛結婚唔提扑嘢
出街試下問下情侶夫妻有冇sex life啦
我係考官 見到你居然講埋啲五倫 過程 結果呢啲垃圾嘢
而唔係講魚水之歡 老漢推車 抱住來屌 江戶四十八手呢啲野
一定會質疑果位考生對於戀愛同埋婚姻嘅理解
Love=Sex 無扑過嘢嘅戀愛同婚姻根本名不副實！
呢條題目居然教人講埋啲陳腔濫調而唔係講扑嘢
乜嘢海鮮吖吖吹吹 名師－不外如是

利申：說話 5**

乞衣煲飯都唔識 點5**

結左婚就冇戀愛咩 on99 利申5**

笑撚死
咁補黎做乜撚野
唔好講話咩考試不是求分數依啲on9野

呢位同學簡直係5**中嘅5**
小弟自愧不如
未知可否一齊深入探討下

婚姻等於結果會唔會有d牽強?
我都可以話戀愛係相愛既結果

龍舟掛鼓都唔識 點5**

星星教你首論發言開左題，開得唔錯，但冇詳細內容教你講落去，用咩食放題做例子，其實唔夠墨水

燒完條片係就吹水多，但中國文化point，其實幾岩考評局口味，背到2句做論據真係好好會升到grade，論據充分易發揮
當你用食放題為味道黎講拍拖，人地用五倫、人禽之別黎反你，就高左一個考試層次啦

咁比起黎黃海星唔算極品，又唔算差，好講話唔會出婚姻咁
利申說話5**，上面全部都冇補過

可以 但你結婚個邊就會好難講得通

其實考口試從來都係得幾個重點
1. 一定要定義題目 特別係一啲重點或有爭議性字眼
2. 根據你的定義去作解釋 合理合邏輯
3. 舉例子 時事 歷史
4. 人地用其他野反駁你 你就再根據之前的定義去解釋 立於不敗之地

其實中化口試一直都唔係要扣緊課本知識咁死板 更在乎合情合理 與時並進 同埋 討論而不離題

我兩年前補完黃海星之後，人又自信咗，又高咗大隻咗，次次默書仲一百分tim呀

Ak世界第一

等睇你班傻仔考卷1-3 中佢個最後的禮物伏

屌咁撚多打手

我係黃海星細佬
佢成日都滌親溺器
我見到
我親眼見到

未必係自己人做打手 兩登不嬲都多人吹捧海星

咦
有邊個名師同事？
叫得同事就唔會係staff
以前
近期古代走咗乜人

我係黃海星大佬
佢成日戲彩娛親
我見到
我親眼見到

原來有黃sir手下敗將
輸咗唔服氣搞事
最後去洗廁所

起佢底啦
同朕check下
古代近年走咗邊個啦
又出post鋤yy lam
又搞黃sir
一定係教中文啦
google下一定估到

即刻明哂
起佢底啦

成條題目係評價人地既睇法喎
唔係評價自己對戀愛婚姻既睇法
即係你覺得一心話拍拖要一生一世係不切實際
定係呀邊個話拍拖玩玩下就ok係不尊重婚姻咁

講五倫嗰啲真係收得皮
中國自古都係得婚姻冇戀愛
但係而家條題目係問有戀愛有婚姻or有戀愛冇婚姻
你講五倫根本回應唔到條題目
個考官唔當你離題比1你都偷笑

你up 乜鳩?

黃海星真人幾nice 對職員都好好 有時落堂走左 尊登買盒西餅返黎 佢成日留係到答學生野 搞到我地收唔到工 ，有次頂唔順同佢講我地要收舖 落閘佢同d學生企門口繼續答

有d以為自己明星 擺款 瘋狂打上公司投訴多多要求 雙面人到
利申： 現代前職員

我第一年考中文作文攞1
補完佢學咗佢教嗰個層遞手法retake攞咗5*
我嗰時都嚇咗跳
補過yy一堂覺得佢啲嘢太大包圍
同埋喺我最想佢教嘅地方佢就話靠語感 咁我洗你教咩
利申：唔係打手 可以po返第一年同第二年成績表出嚟

黃海星都好吹奏 上過佢暑假短期course 講埋啲阿媽係女人嘅嘢 學校老師仲有用過佢
我有朋友補佢 考完DSE答錯左嘢驚自己離題問佢咁樣會唔會炒 黃海星放完榜先夠膽應

你考撚完dse放埋榜先講啦 校內試

睇唔明返上去碌多十次八次

問番阿哥
呢幾年古代走既中文老師係得劉建睿一個
聽聞當年劉sir 係高登好出名
高登神人
民主中國就係佢
小卒咪係到狂sell自己補底果個
阿哥話呢條友打手多到有清單

推下先.等多d人睇下黃海星打手團係點經營.
永遠都係果幾條友係度回黎回去
全部會員no.過十萬兼一個post都冇開過
呢鋪實幫你推俾全香港學生睇啦黃海星打手團有幾強大

原來同行眼紅做打手

劉sir靚仔相
原來同羅家英一樣樣
文西

搵到樓主係7個月前都幫黃海星做打手

有圖有真相.真係好好人啊.幫個補習佬打咁多字hard sell
入左u仲咁第一時間幫 黃海星開post添
若要人不知 唔好太低B
日日狂推post俾連登巴打食下花生

屌你啦九唔撚柒答八

我講緊d 補習佬個個都係大包圍鳩tip 2000條
係咁e hi 到都當自己tip 中

你就up 乜鳩評價睇法

dse 雞收皮啦

屌 功利咁講 學到野把撚咩
補習最緊要考出黎個成績要好呀

不能同意更多
邊個教到我嘢
就跟邊個

黃sir 比條癲婆mk靜投訴
搞到佢無得免費比oral class 我哋
我哋全班都好L憎條mk靜
黃sir 最後唔使我哋比錢報oral class
最後度計
免費幫我哋練
見到佢3點半咬住老麥咁幫我哋練
落堂唔走又免費咁練
個個星期係咁
咁嘅老師
去邊到搵

另一間思齊教育
臨考DSE就即刻由免費到要比錢
涼薄到呢

黃sir對我好好
我甘心做黃海星打手
你吹得我漲呀
我叫真學生！
你叫真打手！
得閒就黎沙田相認啦
劉sir

今時今日咁嘅服務態度
唔怪得你比古代炒啦

剩係掛住收工收工
學下隔離燈塔啦
從一個學生角度嚟講
我係學生就係老細
個老師想教埋
你條pk staff趕收工逼人走
我見過啦
黃海星想教埋剩低果啲野
係咁講講講
staff開門入黎黑面
我diu
心lum個staff咁L唔俾面黃sir
係我哋面前落佢面
但黃sir真係為咗我哋得罪staff都唔理
之後落堂係大堂教埋先走
好到爆

你d pk staff
早死早著啦
抵你比人炒
真係態度差劣
排隊交學費又係到西口西面
我記得太子分校有個carol
寸到爆
態度超惡劣
差啲想打hotline 投訴

咁有冇珍珠奶茶飲呀？

屌你成個post都係打手

原來係佢
個樣好陰險
劉sir
你好

嘩
有花生

有花生

自問好錫學生 成日放生 冇交錢又比佢上 冇帶notes 又free本比佢，成日好似阿媽咁哦佢記住改時間 ，冇上既打幾次提佢上堂 ，依d公司冇要求我做嫁，
臨尾study leave 見到學生上全日拎埋水比佢地飲，
馬拉松當 等齊人先播碟 其實要non stop 唔比廁所位，我都考過公開試，知道辛苦先對班學生好，你唔欣賞唔緊要，唔好咁講野。
阻收工?你未出黎做野? 你地問書 我就坐係出面等，分校閂十點 因為你地問書我就十一點都未走得，

試過因為一個學生ot到夜晚十二點幾

仲有你地霸住間房 我地會比office既人話，其他老師又提訴。
個陣係做到心淡，自問對學生好好 ，收過家長學生Thank you card, 但比office 投訴我先走

好心你唔好咁小器啦
劉sir
我哋都係你老細黎架
無我哋補習
你點有飯食

補習收錢有幾涼薄啊 唔收錢係佢地好人 唔代表一定要免費俾你 用呢個理由吹捧黃海星真係好on9

無啦啦拉埋另一件補習佬黎講 想分散人注意力 打手味濃郁

就係你哋staff成日西口西面
我
真係好L想打上hotline投訴到你無工返
你仲好意思衝出黎柒

個情況就係我去聽concert
個警衛話要收工
就黑面個歌星收聲
唔准encore

燈塔同古代最大分別就係你班pk staff

講真 如果佢真係咁勁 點會咁少人補

上年補過1期 屌佢老母上堂悶到訓著 教d野又垃圾 淨係上左2堂 之後個2堂直頭返歸訓教 最後邊個都冇補 碌左個4
總結：黃海星死垃圾

自我中心到呢
阻人收工仲聲大夾惡 要服待班大帝真辛苦

上過試讀班
用45分鐘教一個文言副詞
成堂就係開心地玩手機

個條垃圾真係補到忽撚左 返工唔係掛住收工唔通掛撚住佢地d成績？ 阻人收工唔屌7佢都算好啦

黃海星

幾年前補過黃海星
個人幾nice
好鍾意講爛gag自己講自己笑
有次唔知係咪因為由朝早直踩到下晝未食嘢
佢叫啲人做listening嗰陣自己偷偷哋喺個袋度拎咗包m記出嚟偷偷哋食
同埋成日都會overrun到有啲staff入嚟舉牌圈佢
佢聲稱話會罰錢但我就唔知啦
同埋會自己俾錢印好多額外教材同開啲免費oral班

佢教reading同oral係有一手
個方法都簡單易明 reading會幫你拆到好細嚟分析
oral都會幫你分析啲題目其實目後係問緊咩 再generalize返條題目等你可以易啲應用返平時背嘅嘢嚟講 好似條片咁
嗰陣學完的確係可以應用得返落其他文章同題目

但講到尾補習都係人夾人
要自己試過先知
我淨係補過黃海星未補過其他
話唔定其他會再好啲
但overall嚟講黃海星算係幫到我
起碼嗰陣最後dse出到嚟個成績高學校老師predict嘅3個grade

最好就無償ot 等班大帝走撚晒啲staff先有得走
一日未走都要開住鋪等佢地慢慢講完
真係好撚自我中心 乜都就晒你就最撚好
仲用乜concert 黎做比喻 補習補到咁撚蠢
用乜柒比喻都改變唔到你阻人收工呢個事實呀自私精

根本中文都要補習就on9
我屌9哂你地班名師

講到尾
真係邊個教得岩
邊個教得好
就補果個
話之佢食煙飲酒講粗口
話之有無打手
補習比得錢
就緊係教得準教得岩
條友教錯野仲信佢
我唔會搵自己入U命黎搏

咁你應該屌嗰啲overrun嘅老師喎

就成件事咁睇
宜家係黃海星解中point
全世界補習佬解唔中
就眼紅搵打手齊齊揼佢

其實唔使講咁多
睇片睇留言
再自己lum lum邊個解得最岩
邊個解得最易攞高分
咁就見到真相

都唔知嘈乜L
嘈乜打手

補習人夾人
鍾意跟邊個咪跟邊個
有人想死唔通唔俾人死咩
最好個個補yy
齊齊搭沉船

係到吹奏黃海星先益咗班傻仔

再唔係
所有補習佬記住唔好抄人
到時hkeaa有開答案
咪知龍定蟲

唔好改答案
刪圖刪片
我留哂底

邊個改圖改口供刪片正契弟
我第一個吹奏佢

啱呀
但係上面條友係度屌班staff吖嘛

話我Hard sell都係咁話，嗰陣補佢CWB Live，成日夜晚十點半先係現代走，有時係為咗答學生問題，有時係為咗教多啲嘢

至少我見唔到有其他老師會係大堂都熄咗燈嘅時候先落堂囉

利申，中文底本身就差，說話5*，Overall 4

現代Staff唔算勁啦
銅鑼灣燈塔真係火撚到想即場開啲Staff波

Ot有錢收

又有花生

講得岩
由得班傻仔坐沉船

快d補yy
yy 係中文之神
補yy
得永生
快d補佢啦

利申: 我係yy死忠yy 打手
快d話我係打手啦
劉sir

不能同意更多

多謝星sir

都痴撚線 咁多間分校 係三得大分校最剋人憎 我地都唔鐘意同佢地做野 九龍灣最出名
d學生同我講過 佢地係其他分校比人蝦返黎我個邊

係咁一味話你你你
我都覺得你剋人憎

#71314 連登補習分析專員 劉建睿
小卒: 民主中國
高登: 高登神人, 高登補習專員

無係古代做
撈 d乜?

我好想上你堂
你係補習界清泉
一睇你個底
就知你係乜嘢人

你開post寫yylam, 連龍頭都搞 , 你驚唔驚

補過覺得佢唔廢
但係佢講野真係好撚悶
果陣regular返完成日學 去補習次次訓著咁濟
已經夠攰仲要悶到咁

冇認真補過任何一個

好明顯，呢題龍頭 YY 都解錯

利申，已上岸 5*

中文補唔補都係咁
補過一期 YY
成堆筆記 溫都 on 9

今年，番日校幫 d 師弟妹練
成班 on9 ，補鬼9野 思齊
未開始前，成班8婆串串貢，以為佢地好勁

點知，講堆垃殺
比日校老師 diu 到媽媽聲

遲左追post
原來呢幾日咁精彩
又堅係黃海星解得最無得輸
用五倫, 人禽, 夫婦一倫去解
頂多只解到婚姻
戀愛都未解

留名

賊喊捉賊
打手王話學生係打手

起佢底

見劉建睿既post講親都係中文
狂小 yylam, 洪偉權, 黃海星
又狂推post
狂屈學生係打手
放埋學費單都要屈打手
呢啲阿sir
真心教畜

吊曬你老母 , 多謝星sir

劉生係打手界好出名

劉sir 比人拆穿咗 唔見咗既

會員編號 #30285
打手你好
你連黃sir試讀教乜都講錯
好心就唔好衝出黎柒
教文言副詞就肯定你係真打手

好多攻擊黃sir 嘅打手呀

收皮啦 影埋相證明畀你睇呀
咁啱上年有人開post講佢而我又覆咗 紅字送返畀你 柒下柒下咁 都唔知邊個先係真打手

好心就唔好衝出黎柒

真傻仔
你鋪cap圖咪就係真打手
真係上過嘅話
洗乜鋪圖証明自己覆咗乜
成件事就好怪
學金田一話齋：好唔自然

真係上過
有乜理由唔知唔係教副詞
打手

最好係咁得閒用一年時間鋪個局特登數臭佢啦
點解要po圖呀？因為畀人屈囉 一句打手彈埋嚟威啲
ok糾正返 佢唔係成個鐘嚟教副詞 但一定係文言字詞 差在係連接詞定乜
我本身同佢就無仇無怨 亦都冇話佢教得廢定點 但佢啲護主犬個格真係好乞人憎 郁啲就打手拖埋人落水 都唔知邊個似打手

明哂
劉建睿打手集團
你好
你連黃sir上堂教咗乜都唔肯定
一時話係副詞
一時話係文言字詞
一時又話糾正返
會唔會柒咗d？
你睇下筆記第40頁寫咗乜啦

會員編號 #30285
劉建睿打手
專門攻擊黃海星
我作為星字派門生
真係睇唔過眼
黃sir教得好有心機
就係你呢d人渣打手
刻意抺黑佢
仲屈佢請打手
[red]宜家仲講到咁白要鋪個局特登數臭佢
劉建睿打手好恐怖

隔咗成年最好好清楚記得佢up乜啦 仲有你口中的第40頁係得兩行四隻字
Quote 返條link畀你睇 小皮球就係我

你覺得佢教得你好 心甘情願打長文做佢打手係你嘅事 我覺得上佢個試讀冇乜用係我嘅事
一見人話你心愛嘅黃sir就見人就咬 屈打手 咁樣只會令人對你個主子阿黃sir反感

你都幾好笑 都唔知邊個開口屈人打手先
Cap圖prove返我係有上過佢個試讀就叫設局 你個黃sir有冇教過你閲讀理解 解上文下理
我對你同個乜鬼補習專員的恩怨冇興趣 但唔該唔好冇端端拖人落水 有乜狗就有乜主人 管好自己唔好為你主人抺黑thx

就當我係打手啦劉sir
黃海星啲書好用到我出國讀書都帶埋去啊
吹撚漲呀

邊到有屈你係打手
你根本係打手
唔存在屈
從上面講極都講唔清楚黃sir 上堂教左乜
就已經明哂
問你第40頁筆記寫左乜野重點又唔答我

就係有劉建睿呢D咁既人渣
先令到我唔可以唔出聲幫黃sir 講公道話

俾人揭穿左就話唔關劉建睿事
咁錫佢
仲唔係分身

人黎呀！有劉建睿分身打手！

咦
唔係
咁就更証明到你都係劉建睿分身

唔想一獲熟

1.上面已經講咗隔成年真係唔記得佢當時教文言嘅乜詞性 而我亦quote返上年嘅post prove返我係有上佢個試讀班
2.你問的第40頁筆記有乜重點我都答咗你 就係兩行四隻字

用紅色大字唔會顯得你有道理啲
我提到你口中的劉建睿 係因為你一開始已經label咗我係佢打手
都係嗰句 你跟佢兩年 覺得佢教得你成績突飛猛進 甘願做佢打手護航係你嘅 但就唔好無證無據就label異見者係打手

黃sir上堂係呢版上堂手寫咗好多野

咁得2個可能
A 好明顯你上堂發緊夢, 可以好肯定答你無教過文言字詞
B 好明顯你拎份筆記就走, 再做打手屈9 黃sir 廢

試讀班我有上
好肯定黃sir 教過乜

見你亂9咁up
自己都唔肯定黃sir 教咗乜
就做打手惡意抹黑人

連登就係有你同劉建睿呢d人係到搞事
先咁多打手

如果假設你唔係劉建睿分手

見到都眼火爆

我係上到一半先發現唔對路 教啲嘢咁淺嘅 之後就一路玩手機一路聽
淨係記得佢用勁多時間教文言字詞 啲notes抄到連接詞之後就冇抄

吓你由中五跟到佢中六喎 連試讀班都上埋
都話隔咗成年點撚記得清楚佢教咗乜 咪話係文言字詞囉 用詞性/正負面黎分而且定但是吖嘛
我講我上佢個試讀班就係開心地玩手機就係抹黑就係打手就係搞事
甘願做打手就見人講你個黃sir就打手抹黑 咁唔聽得異見你同yylam啲fans冇乜分別

睇咗幾日呢個post 我都覺得係黃海星講得最合理
諗住下個月轉去補佢 有無人知下個月佢教咩

真係讀兩頁就識晒?

咁好明顯係你程度低
自己唔專心
者係A 上堂發緊夢啦

你都認咗自己唔記得
唔記得又亂9咁講

呢d 咪叫打手

笑死 佢教既我都識咁我聽黎做乜
上到一半先開始玩手機 到後尾講sba先又聽少少

我原文係咁:
上過試讀班
用45分鐘教一個文言副詞
成堂就係開心地玩手機
後尾我都糾正返 佢教既唔係副詞 呢個係我唯一講錯既地方
而閣下就一路好似癲狗咁追住咬 開口埋口都扣上打手呢個帽子先 你可以話我上佢堂唔認真 我認 因為佢教既野對我黎講好淺 然而我分享返我上佢堂的經歷就係打手